美聯測量：黃竹坑站第六期入意向書反應熱烈 估值近百億元

美聯測量：黃竹坑站第六期入意向書反應熱烈 估值近百億元
19:10 2021/03/12

"......美聯測量師行董事林子彬表示，是次推出的第六期為黃竹坑站最後一期的發展項目，而且位處鐵路站上蓋及接近商場，加上市區及鐵路站上蓋項目未來供應極為罕有，故是次項目繼續吸引大批發展商遞交參與項目的「入場券」。最終入標數目將視乎招標條款而定，若連同補地價及分紅等，樓面地價估值達每呎1.7萬至1.9萬元計算，總值約85.6億至95.7億元水平......"

將來賣到呎價30k無難度

支持港島

之前又話呎價30k

地價17-19k 呀
賣落你預一個double啦

50k

面粉19k，賣比你無30k都無錢賺啦

Grand Victoria 17k 麵粉，都係賣22-24k 麵包